好開心, 發覺自己著咩衫都咁撚柒

唔使哂錢去買新衫了

做咩姐你

有無試過突破自我 唔著衫出街？

乖仔又慳埋慳埋咁多錢 係時候加下家用

吾識